本大師今日心情好，落山開解下啲凡人先

期間限定秒回

可以返上山未

2018年啦
大師

其實今次落山係有任務在身，未完成唔返得去

下次先解決得唔得

咁你想點

不了，難得落山

又話秒回
我等咗成分鐘先上水

咪秒回囉 臭雞

分回咋掛

你係咪暗戀我

咁我出返去囉

關門啊仆街